討論井台主係咪台主都講到青筋暴現真是搞笑

走番去你既黑洞啦 z_z

Yes

試下開post討論你d畫工 分分鐘仲好笑😂

高登動物台3大毒瘤
已經黎左2個

塊葉仲係果邊推緊post